一般屋企會有咩權力鬥爭

例如係老公批鬥老婆唔勤力做家務煮飯
老婆會批鬥老公唔上進努力搵錢
呀媽會批鬥個女唔做家務讀好書
呀媽會批鬥個仔唔讀書唔上進畀家用
個女會批鬥父母重男輕女 情緒勒索
個仔會批鬥父母搞地佢無父幹

仲有啲咩

權力鬥爭？

樓主唔識字，唔好怪佢

扮本土毛

藍黃

晚飯會有遙控爭奪

批鬥你無撚用，言語精神轟炸